黑警無編號.我覺得呢單野先係最恐怖

點9知你係警察.又點投訴佢地
點解香港可以咁

警察通例》規定警察行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證，強調辨識警員的身份是一切調查、問責行動的基礎。組織促請港府及警方必須正視此情況，不可容許特別戰術小隊以無法識別其警員個人身份的方式執勤，警方必須指示特別戰術小隊的警員在頭盔及制服上清楚展示警員編號。

香港議員捉到黑警，全部沒警號，委任證，問到姓名都不說話

你都on9

推

推到熱門, 民主黨呢次投唔投你睇呢下

屌佢老味 要嚴正對待 容乜易周街都係cosplay 行行下比d cosplayer狗狗搜身

咪係.我點知係咪真係警察
都on撚9

J 咗好多次…屌到警察敗走…

我想知話頸渴同自稱係記者嗰個，係咪喺長廊外嗰度大大聲叫市民落嚟嗰個撚屌係同一人？

警方以小數暴力行為作前題，以圖合理化向大部份和平示威者使用過度武力。

我淨係知精神病人一定要有編號
你個編號係225760

黑驚真係無邏輯

咁示威者都要有黑警水平既裝備，仲要有糧出，有法律賦予既執法權，面對同級武力，可以用高一級武力

唔打得議員就走，普通人問佢攞證一早濕咗佢一穫啦，真係好恐怖

冒警會比人拉，示威者唔使編號都會比人拉

香港警察通例2O章:
警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨其身分。
便衣警務人員不論是否當值，在進入警察樓宇時，均須出示委任證並掛在外衣上，而在該等樓宇逗留期間，亦須一直掛上委任證。
如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證

agree

議員問到都可以唔比, 咁普通市民更冇保障, 最得人驚係連在場警司都包庇, 要求徹查事件, 追究個警司到底.

無左#2

對警察高層而言, 下屬更加無忌憚, 更加管理唔到, 有乜事都唔知點檢討, 將紀律兩個字掉落垃圾桶

對有編號嗰班又分唔到係唔係自己人
無編號嗰班亂打人 激嬲人又係得有編號嗰班賴嘢

pish

睇個樣就知大陸人黎，警犬真係廢到爆，上頭叫做咩就做咩，完全無個人想法

你比我渣撚住咁多裝備 我咪貼埋個number上去囉

其實譚文豪Facebook 個version 仲details...

我一直都支持要趁今次檢討警權
包括出示委任證, stop and search, 武力使用

大陸仔無身份證？

有無記者朋友可以問

記者黎架
我係警員

黑人問號

告哂全隊速龍

睇啲唔睇啲

畜龍冇編號真係唔撚知點搞好
有冇招數

幾無腦先會咁講

比起撤回，黑警同義士先係當務之急，
搞黑警唔洗指望香港，去聯合國有冇得搞？

視你老母 如果我有槍有彈有盾咪有編號囉

Push

五毛都係無撚腦

黑警恐怖
醫管局單野都好恐怖

呢兩單一定要follow up

推！

push

個白衫都on99啦 幫你閣下佢地
臨時上位頂住檔lead住班大陸人咋？

真係好驚！推！

一定要撤查係邊個咁仆街，諗條咁嘅橋出嚟…

成班速龍逗住人工打人唔洗責任？
Hkid唔係編號呀？比人拉左幾個啦

無編號 個個都做得

必須堅定懷疑無number、唔show委任證嘅都係中國公安
最好好似尋日陳醫生咁開記招講
唔止台灣人要知，係要推到國際
睇下盧sir仲洗唔洗等我地投訴先回應

係

公安？？？？

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

雖然好唔鍾意黑警 但睇到呢啲場面都唔開心得去邊 心酸...

唔好下下講投訴
我想表揚下某警察都唔得

得啊，咁示威者一樣有武器裝備有法律許可，我讚成警察落黎公平打一場，我諗做開GYM個班想打你老母臭閪好撚耐。

咁一視同仁的話
示威者係咪都要有催淚彈 布袋槍？

有冇人同我一樣睇唔到2樓條友講咩？

呢兩單真係核彈級
同送中嘅嚴重程度相若
唔好撚比佢地spin走

一個不負責任, 唔跟法例濫用武力
一個多年比後門侵犯私隱, 侮辱前線醫護一直守護嘅病人權益

速龍真係要編號， 打人打到痴左線都唔知佢係邊個

要好似落場踢波嘅 波衫咁， 大大個number 係頭盔 &背脊

Block撚左佢啦屌
使撚同佢傾

怒推

69夜晚貼來做咩

SORRY我再降低要求D，你俾法律權我地同警察開拖就得啦，睇下到時你死定我亡。

唉 好擔心有人冒警嫁ma
今時今日有記者証 無衝擊 額頭寫明Press 都被攻擊喎

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

( Show Blocked User - 食住花生睇兒登 )

智障就出少啲講野啦撚樣

你阿媽做雞個編號

怪就怪夜晚11點，政府宣布會繼續二讀，撻起班人

解放軍出手了

攻擊記者，途人，使用過份武力，有曬片一齊聯署聯去聯合國要求開file啦！

呢單野要跟進，不過今日王喜篇文都話，有晒配槍配彈記錄，走唔甩

咁一樣陀鎗囉，屌你老母

邊段先邊段後？

收皮啦,D CONDOM仔又有糧出,仲要FULL GEAR打人,打完人又唔撚洗俾人拉,俾人打傷仲要有醫療補助
D義士冇糧出,帶個口罩就要衝,俾人打到起唔番身仲要俾人告暴動

係囉 咁重要 點解無記者問

唔知
淨係記得佢出現過喺兩條片

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

速龍直頭帶埋面罩，無 number 無樣，打完人唔怕上身

佢老母：同我長官講 （長官？）

一定要清算！

好治癒

近日網上轉載各懷疑冒警/冒記者事件整合

真係好恐怖警察為所欲為

呢個堅緊要！一定要拘捕同檢控濫權同濫用暴力，籍呢個機會檢視同重建監察警權既機制，長遠打擊黑警違規執法！

推！

無編號人人都可以扮黑警

有無人可以幫手整合？
一次過post曬咁多日以黎其實有啲事係唔合法
咁大家就會更清楚到底無能政府出賣咗幾多次香港人

下次講操你媽的B如果佢有反應咪大陸人囉

岩呀 最好全港市民每日都要纜住塊號碼布先可以出街

打得好

有編號咪俾記者影低會俾投訴或起訴，咁點仲夠膽大棍大棍扑落去呀

「做乜打自己人」

警犬們 彩就佢地拎鑊就你地揹 值得咩

推俾議員問無編號點投訴

其實見到五毛又好土共又好，應該一致叫佢哋係共匪

肯撚定走得甩
肯撚家唔會比真嘅紀錄你睇

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

文案很正確

簡單d講，冇證冇no果班係預佢做污糟野

真係比邊個打死都唔知， 唔洗負責任， 幫推

好啊 俾槍我 射撚死你班狗 狩獵狗 諗起就想試試了

推得咁慢
咁耐先六頁
明明呢個先係頭等大事

有編號係咪可以打返警察，可持槍？

根本班差佬無no
點知佢係咪真差佬

而真差佬又點知佢地係假既
難分真與假

喂咁樣我地會好撚驚嫁

太遲,大陸仔屌佢兩句肯定忍唔住

打得好 打狗

如果太慢既.support
去吹水台開
可能我開起時事台無太大連登仔會注意到

追究到底，撥亂反正

pusg

型到，呢啲先係真議員

因為中信大廈投擲催淚彈攻擊合法和平示威又係大事，畜龍小隊無編號又係，黑背心便衣公安滲入直頭無委任證又係。

只怪佢地打人打太上，以為所有人怕撚咗佢，加上唔排除佢地自己人互打，將罪名屈落示威者身上

屌啲記者又唔撚問

死黑警

盧偉聰 話比我地知咁樣可以點投訴？

推啊

無論如何,
一定要搵到依條友係咩人黎,
証實到唔係香港警察既話睇下可以點解釋

完全唔明琴日點解無記者追問
果兩位議員又有無跟進

老實講，推中信條片都不及呢條片
因為你解決左中信
但唔解決無no. 呢單，下次一樣會發生

盧偉沖話有示威者假扮記者嘛
咪係嗰條撚樣
陀槍示威者

你自己貼你身份證號碼係心口就得啦
無人阻你

得喎 咁不如出糧比士威者啦叫政府

香港人一直要追究呢單嘢
要證明中共已經派人黎香港執法
甚至行使過激的暴力
咁樣香港先會有更多的籌碼係手

擺明啦
所以我有時唔明連登仔唸咩
你先要解決左個源頭.推到上報
或者蘋果去報導
如果唔係.你永遠解決唔到個源頭
佢愈黎愈多黑警用同樣方式
中信點會唔重演呢

發生左就係發生左
我地要醒目就係要杜絕再發生呢種問題
設立警察監督制度

佢唔出委任證你咪唔合作

咪係我起金鍾行行下街比人搜身
而差佬係無no.我點知佢睇我身份證
係想做乜

喂大佬.係好撚恐怖wo

你話唔合作就唔合作?

屌佢老母

仆街咁輕手都有？
打撚完仲企得起身仲係無事啦
又呃工傷

梗本無証個d似外國勢力

啲狗諗埋晒啲屎橋

全世界都話伯母幾好屌

係，好撚恐怖。
推到公開交代

解放軍冒警打香港人

係咪公安

尋日醫管局單野之後，仲官官相衛，互相包庇緊，你叫我仲點相信香港制度！！？？ 就算依嫁話可以投訴監察黑警，我都唔知點再去再信！！！！！！

果然成為黑警之前
果然係要經過一輪洗腦堂
一個未被拘捕嘅市民
喺佢哋眼中已經當成監犯
佢地呢種有罪推定嘅思想
只適合喺中國執法

打你一身都報唔到仇

一定要查，冇編號又冇委任證，點可以畀佢哋攞武器，打完平民都追究唔到班仆街

Up

市民落單就衝上去打鳩佢就得, 警犬落單我地還手就唔撚得

咁係咪以後個個著件龜背話自己差佬都得？

無編號?同古惑仔有咩分別

發現有會員(唔督灰開名) 不斷係d黑警/義士等post發佈一條犬隻受傷片。我唔評論佢用意，不過客觀做成左大量post被騎劫，請大家小心留意及自行判斷

有牌爛仔無牌
同黑社會有乜分別

根本所有警察都一定要有編號
要公平公開
唔係好似而家咁搵唔返個人
咁遲下行行下街求其有條友著住黑背心就可以check身份證？
一定要針住佢呢樣野

大家想引起人地關注
就唔該post去奶共既香討.或者親子王國

等多d人討論

好療癒

法治何在

好大機會係公安扮黑警
周到依點我要佢連藍絲都倒戈

咁就要post去人地陣型
例如香討.親子王國

同HA果單都好恐怖

解放軍黎
發夢警察屋企人同我講

冇編號都算 問佢地拎張證都拎唔出唔係身有屎？

其實佢地無證，即係唔係差人，我可唔可以當佢係冒警/賊，打柒佢？

你唔好撚on9啦
啲黑警要我地出示身分證
我地唔出會俾人捉番去
班黑警唔撚出示委任證
我地依家乜撚都做唔到啊
屌你老母
你係三毛定黑警啊？

下次遊行真係要整個BANNER關於呢條通例, 兇下班狗都好

你係咪庇護工場出黎？

個頸喝佬😂😂😂😂😂

叫人唔得個講。落黎啦

方便施暴

佢唔出委任證咁我唔信佢係差佬

其實無編號,是否代表速龍係一隊士兵
可否解讀為,政府向普通市民出兵

佢地唔識聽廣東話，問又唔答

公安係咪唔識‘不反對通知書’ ？！

合法示威區都唔知？！

要推

19上星期光明頂都有講，一定要問下邊個比戲服班友，班畜龍係咪真既警察

醫管局果單恐怖d wo

要求
示威者有糧出

lm

Cosplayer

求解釋

依單恐怖d 亦係核彈級災難

醫管局最多係洩漏私隱

警犬依單係一國兩制 西環治港

咁係到講翻句公道說話 片入面嗰個就應該唔係老解嚟 因為識佢真係當差好多年 警犬世家 做緊便裝反黑 當然可能有老解係警察入面 但片入面嗰個唔係

報警有人冒警 傷害人身 暴動呀嘛

北方人樣

我都有d懷疑佢都係假扮既

你呢個根本係有前設既反問
我地要求真係一視同仁，啲警察打完人就可以萎過於當時情況多變，職責所在乜乜乜，打完人冇後顧之憂，
咁我地啲青年人為香港未來，呢個冇糧出架，正正因為覺得自己有義務而出黎
你可以話佢唔啱，但作為香港人，我點都會攬佢，唔似盧萎聰咁割蓆囉

屌那星一睇就支那樣
正路香港警察咁樣比人屌 點會唔屌返轉頭？

盧偉聰好出嚟解釋下𠵱堆係咩人 💢

要查實查到

呢個黑警好似比人起左底 係香港人黎

以為戴晒頭盔口罩就可以打人 仆街啦

佢地冇編號
咁示威者係唔係都唔洗帶身分證？

好呀，咁大家一樣裝備，一視同仁

呢部車係咪佢？

呢段片之中 明眼人都睇得出係比人特登剪走開頭

還完返成件事
就係當晚林鄭聲明之後
激起義士組人鏈迫向立法會黑警

突然一隊黑警唔知做乜鳩
拎哂警棍衝出防線打人扑頭
想捉掉野既義士走

衝散哂義士前線係咁打人
結果後面班義士睇唔過眼
再集體衝返上前圍鳩班黑警
就係tvb個垃圾記者當晚直播講咩野貓式衝鋒

班黑警打打下人打到好撚happy
見班義士竟然敢衝返轉頭
就呆哂企係度比人衝散哂

之後就係大家睇到呢段片段開頭
班黑警拎住警棍訓係地下比人圍

成件事起因都係黑警拎警棍打人在先
激起示威者憤怒
你估示威者係黑警有人指揮
話圍就圍 話打人就打人咩
無班畜牲黑警警棍扑頭trigger佢地

根本激唔起班示威者咁大民憤組織衝前

呢個就係成段片段真相
亦都係政府同建制派69之後都唔敢拎呢條片大造文章既原因

成件事根本黑警先用武力激起
咁樣都比班畜牲企得返起身
香港示威者真係仁慈到仲慈愛過班慈母

之前睇到張相，速龍既制服鞋唔同顏色，有D著黑色，有D對卡其色。有人搵到張相

推推個真相唔該

係三和日結大神

你張白卡就要有編號

係解放軍? 定武警???

你老母都要有編號

呢啲正係公民抗命，告，冇問題，只要同警察同一條線就得

睇到林鄭講可以投訴
仆你個街.無no點投訴
佢自己唔知咩

真係要推到上報

班速龍點撚認 柒婆唔撚答

幫手推

香港人會講長官咩？

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

38秒果個一睇就知係公安樣

吳志森：逃犯條例多名退休警員不恥做法，質疑有公安在內所以如此兇狠

镇压反送中最卖力的速龙小队是些什么人？

傻仔 人地公安黎架 邊撚到有number俾人睇？

臺灣人真係要覺醒下

唔帶證喺身自稱差人
真係要查清楚係唔係冒警

呢單野一定唔可以咁算

有人報料去我專頁，入面有一個人讀卜威廉，
中六中七理科
08-09畢業生，89年出世果屆。
有冇人有張班相，可以貼上黎。
我差個名就夠料俾監警會

畀到我有機會成隊起咗出嚟

屌你老母啦 睇完原片先出聲啦

睇原片先 係狗沖去打人 先

A: "中國人權差"

B: "美國人權都差 !"

A: "你呢, 你聖誕去邊玩"

B: "美國呀, 我地成家都定居個邊"

可能真係公安！冇個講廣東話！又冇証件！個樣又似支那人！
正常黑警一定呱呱嘈，撩交嗌，冇可能咁靜！

成班公安

屌你老母啦 放埋條假片喺度誤導人
你呢隻垃圾仲可以講野真係自由民主最高體現
我地係中共既話 你同你屋企人一早消失左啦
男既殺 女既打藥變性奴

你老母無NUMBER就係值得懷疑嫁啦
你咁撚光明正大就供佢出黎話比人知佢係香港警察
仲有你咁講中共唔怕你先比人殺,女既比人變性奴?

今次真係有搵到外人，有公安有黑社會，發夢朋友有大佬收到order

推啊
真係好撚驚 支那真係有樣睇
打人打到咁撚癲 認真覺得係公安

屌
我答緊2樓 咩食花生 條片
Po左出黎變左冇quote

咁我真誠向你道歉

警察投訴科？

記者會總結 ：1.監警會 只可以做到建議比警方
2. 我地無警方保護係唔會去現場

出嚟解釋呀 屌你老母香港政府

呢單野呢

投訴無門就係咁

推到仆街最心寒係呢樣嘢 記者朋友一定要問

個條link唔update架
當年7警相關新聞有出過9459呢條友
唔好再傳呢單流料啦

議員都叫唔郁班黑警拎委任證

Push!!!!!

Push!!!

追究到底

幾時到警署總部抗議

如果搵到比畜聾毆打嘅市民, 喺有片作證嘅情況下係唔係可以民事告一哥或者警務署?

推 一定要追究

一人一信投訴啦 冇編號都投 等佢查

好不安 香港警察係唔係同黑社會合作?
點解連警員編號都講唔出黎? 係咪要隱瞞呢班人真實身份?
唔怪得知咁多"警察"可以公然虐打市民啦, 仲講咩送上死刑台果D說話,
依家愈諗愈驚 遲D出街會唔會收咩保護費 如果有人質疑佢地身份 隨時命都無...
要俾多D人知先得

真係要追究到底

真係下次可以試下講普通話

直接報警話有人假冒警察，不要比佢人。
假冒警察是刑事罪。

PUSH

普通人買件衫係唔係可以跟佢地一齊打人